[互動] 又到了女神的餵食時間

小學畢業後，你想念以前的生活，以校友的身份回到母校。

臨走前，你看見花園內坐著一個小女孩，現在已是放學的時間，可是小女孩的父母遲遲不至，你認得她曾是你的同班女神，你的暗戀對象，由於成績太差，現在仍是小六，而她的父母也對這個愚笨的小女兒甚是不滿。

小女孩的家不喜歡小女孩。

小女孩也不喜歡家。

你出於好心把她收留在三千尺的豪宅中。

你有自己獨立的三百尺房間，空間足以容納小女孩而不被家人察覺。

由於家中沒有女孩合穿的衣服，小女孩一絲不掛，會主動吃櫃中的狗糧渡日。

這天放學回來，你想起小女孩已經兩日沒有正常地飲食，日服狗糧的她顯得骨瘦如柴。

「少爺同學，我個肚好餓呀，啲狗糧都比我食晒喇。」她鼓起瘦削的臉龐，眼情憂鬱，露出不該在小童臉上出現的蒼老神情。

「小寶。」這是女神的名字，你說︰「唔好咁大聲呀，比我屋企人聽到你就冇得留係度架喇。」

小女孩伸出焦急的雙手捂著掌巴，但小肚子還是不斷作響。

「我要同屋企人出街吃飯，你等我，我去偷一啲野比你食。」

「快啲番黎呀。」小女孩哈聲道。

在街道上，你想著涯餓的小女孩，鬱鬱不安。

「呀媽，我諗起有啲野未做，我可唔可以打包一啲野番屋企食？」

「又要打機呀？好啦，咪阻住我同daddy二人世界。」

你拿著外賣合，看見餐桌上有各種剩餘的食物，可是你已經半飽，不能取太多的食物，以免引起父母生疑。

你決定把甚麼放入外賣合？

[A. 香蕉]
[B. 雞腿]
[C. 炒飯]
[D. 炒菜]

B

我碌蕉

躝啦

C

C 食飯會飽d
Btw 畫係樓主畫？

你打包雞腿、炒飯，剛好塞滿半個外賣合，又乘父母不注意，偷偷把半根吃剩的香蕉藏入褲內，於是準備離開餐廳。

「呀仔，你唔飲埋啲野飲額？唔飲都拎走啦，咪鬼晒野。」母親說。

「係喎，唔記得揀野飲添。」你想起乾枯的小女孩，也許她需要一些飲品補充營養。

你決定選？

[A. 檸檬茶]
[B. 咖啡]
[C. 羅宋湯]
[D. 可樂]

當係A

D

雖然唔想承認，但係樓主自己鳩畫出黎

對唔住，又開左個低質post，當係玩下，唔好介意

今日已經尷尬完畢，下次見。

錦就要睇個遊戲可以玩到幾遠喇。

[D：C=1：1，以先後決定D早於C。]

你又取過一罐可樂放進外賣袋，外賣袋的重量令你感到甚是滿意。

「咁我番屋企先啦，阿媽。」

「記得帶鎖匙呀。」

「帶左喇。」

走出餐廳的玻璃門，接觸大氣中的熱氣，與常有異你仍感到十分涼決。

你想起這是兩日來第一次與家中小寶二人獨處。

照平時的估計，父母在吃完晚飯通常都會散一至兩小時的步，換言之，這次與女神的獨處時間將會長達一至兩個鐘，足以做任何胡亂的事情。

比如說出客廳玩PS4，替久未清潔的小寶洗澡，甚至……

更激烈的遊戲！

在思考的同時，你不自覺加快腳步，你跑了，你笑了，在夜色下，在安寧幽靜的豪宅區中，在皎潔的圓月下。

因為你知道小寶在等著你，而快樂在等你和小寶。

在數十層的升降機飄飄然上升，你回到漆黑一片的家，關上入口後，摸黑打開房門。

燈一亮的瞬間，小女孩雀躍的撲來，餓渴地向你上下遊視。

「少爺仔，你帶左啲咩黎比我呀？」

你有外賣合、可樂和半根香蕉，一次掏出所有食物略嫌枯燥，應該先展示哪一樣食品，才能最討小寶高興？你靜心思考。

[A. 外賣合]
[B. 可樂]
[C. 香蕉]

(決定選項方法︰第一、二名回覆會值兩分，之後嘅只值一分，選項夠三分就落實，點都唔夠三分就睇第一個回覆。)

於是，小女孩食完飯合充滿力量，得閒就同少爺仔出街飲茶，因為主角好有錢，乜都唔駛做，過住幸福美滿嘅生活。

完

A
Btw 女神一直對住主角唔著衫都唔尷尬 真係好open

因為係甜故黎。

A

在你掏出外賣合的瞬間，小寶受食物的香氣吸引，一下子回復精神，眼睛迥然放亮，也不計較衛生，用手抄起炒飯便塞入口中。

從未見過女孩粗魯的模樣，她還要跪在面前，一絲不掛的像頭狗崽，沒有絲毫節操與形象。不知為何，感到征服了的滋味。

香氣揍近，卻是小女孩把手中的雞腿揍來了，腿上缺了一角，已然被她吃去一啖。

「少爺，你都一齊食啦。」

看見雞腿上沾上的兩點邪惡口水，你於是與小女孩一口一口的交互食用，你發現自己和小寶的嘴巴藉著雞腿的聯繫愈揍愈近。

剩下一根雞骨的時候，小女孩泠不防往你臉上咬了一口。

「呀！好痛呀，你咬島我塊面呀！」

「唔好意思呀，少爺，食得太過癮，差啲連你都食埋添。」

你拿過鏡子一照，左臉一個紅紅的口齒印仍未消褪，你心中惴惴。原來小女孩的智商確是構成麻煩的一大缺點。

但你同時又感受到小女孩的口水天真地沾在你的臉上，口齒印除了痛楚亦有溫暖的滋味。

這時小女孩又探入外賣袋中，發現了香蕉和汽水的她又是一輪興奮。

「呢個黃色嘅野要點食架？」她看起來從未食過香蕉，也許她的家人也不常準備生果。卻見她伸出舌頭，在蕉皮上舔來舔去。弄了好一回才明白蕉皮內的白肉方可食用。於是含撚一樣，上下吞吐雪白的果肉，幼滑的小舌頭由下而上、由左至右……

「我媽咪成日喺我面前同daddy咁玩架，玩完呢個就會入房跑馬拉松。」飽足的小女孩臉色紅潤，回復了女人應有的生命活力，她體肉潛藏的色氣開始散發出來。她的心跳加快，以至紅血球都加速躍動，膚色由蒼白變得粉紅，同時又沾滿油膩，小小的雙手捧著具象徵意義的香蕉，放在伸出的舌尖旁。她摀低身子，全身懶散，彎曲的眼睛斜著望來。

吸吮吸吮。

你想起小女孩的父母，那是一對二十多歲的年輕夫婦，那人妻總是穿著熱褲，出入小學校門都會吸引不少家長注目，算來在中學的年齡便已產下小寶，即是一對MK早熟父母。

飽暖思淫慾。小女孩的父母是14歲媽媽，也就造成了小寶現時的不幸。你選擇……

[A.勃起]
[B.不勃起]

A 原因係我知樓主想寫甜
但我心裡係支持b

因為我要上堂，冇乜時間，而且人又唔算多，我重有上連登恐懼症。
不過如果有人回覆，我都會斷斷續續咁寫落去嘅。

其實揀B都一樣會勃起，因為男人根本控制唔島個下體。